- dt.GetClubStats 
уйти от подзапроса к бридж-тейбл чтобы исключить задвоение строк - джоин к этой таблице сделать по всем полям, включенным в pk (ДЗ по оптимизации запроса)

- для EventLog - рассмотреть возможность секционирования (тоже будет занятие).
суть - большая таблица режется на секции по дате и при запросе, включающем дату, SQL работает не со всей таблицей, а только с нужной секцией
